邊個覺得屌劉細良就係熱狗 係5毛既入黎

條友其實同陳云根痴線lv 有得揮
陳云：沙士同愛滋唔洗醫，病毒可以同人體共存
細良：水炮車黎唔使走，一齊坐底

我反熱狗唔代表我係泛民
我反泛民唔代表我係熱狗

新會然唔好亂咁二分

只可以講句，希望大家識獨立思考，唔好造神，KOL講咩大家就去做。

當然，如果大家諗完真係覺得有用，認同劉細良既話⋯⋯咁就去做啦，祝你好運，希望你地成功

叫佢第一個坐係度先講

真 認真獨立思考下啦

劉細良啲咁嘅過街老鼠
係得兒登仔先咁鍾意睇佢

當年佢日日話本土派係鬼
到舊年七一街站都話衝垃圾會嘅人好可疑
係八月先轉軚

佢自己無中過藍水 叫人坐低。 不如唔好帶豬嘴 吸催淚彈。

唔洗嘈 泛民肯帶頭坐，後面實有幾萬和理非撐

燒山都話sars唔洗醫
佢話醫同唔醫 死亡率都係10%

燒山不嬲都係咁燈

佢同啤梨都係一樣諗法︰一百萬二百萬人乜都唔做坐晒喺度，終極和理非，睇佢點拉
做到梗係震撼啦，不過個前提係嗰一百萬二百萬人全部人都唔驚，都會一齊坐，就算有人俾人拉其餘啲人都完全唔會走，而細良啤梨大家都知咁樣係冇可能架啦

唔好曲解人地諗法LA

咁講同全世界唔比稅一樣架渣

只信蕭生 其實訂閱數都證明左蕭生盡左好多力

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

係連登，你會以為熱狗真係有千千萬萬隻

人數問題，你有十萬八萬人坐未收佢皮，得幾十人坐未比佢收皮，同唔交稅一樣

有人帶頭就唔同講法

生存率有90%

唔好俾人做大台

其實無人講野可以100％正確
對準政權好過

ching呢排咁勤力 搵唔少

好撚無聊 熱狗就最啱

泛民未見到水炮車黎已經行完走左啦

共狗黨班智障一毛又搞細良了

收皮啦 on9 仔

問題佢講錯好多
又唔好中計
又捉鬼

劉細良係中央政策組嘅人，即係共產黨

水炮車唔走係on9
但係陳雲分明玩野分化精神病
唔同

所以咪話泛民係痴撚線
唔係唔可以做盟友
但一定唔可以比泛民lead

對批評者，同50 60 年代既國民黨一樣
自己唔撚反省
比共產黨（熱狗）上位
呢幾個月比熱狗收左唔少信徒
好彩之前有幾個長文post 屌下陳云

如果個個巴打都係咁，討論唔講內容，只係鳩屌，咁樣只係逼人去對家

佢其實想和理非做勇武
有咩問題?
諗下邊個最唔想和理非變做勇武?

屌
同意

泛民只係蠢
陳云根係精神病

你終於露底啦 ?

其實似聖雄甘地既方式去做
問題係邊個帶頭 再吸引到大眾一齊做

永遠又係泛民鬥本土，玩咗十年廿年，有無新意呀，見割唔到和勇，又返轉頭割泛民

佢自己人都唔撚見啦。 坐低食水炮。笑左。

細良話我地泛民左膠和理非對香港抗爭貢獻最大，勇武只係中二病衝動仔

邊個提出咪邊個帶頭做

噴蕉唔走佢咪放tg囉，一個tg就走晒啦on9，坐

飯民咁做直頭係落毒
蠢條撚

每個人應有獨立思考

又一個分化post
高級少少啦5毛傻仔

其實我一直都覺得睇呢D浪費自己時間
唔明點解仲有人一定POST乜水邊個講左咩
得閒有時間多D留意新聞政府做乜仲好

sor 我係見到打手又吹奏腦燒劉無良個班人
驚太多人唔知歷史比佢地老點姐

話說 d 行動post bot 呢？

p 牌仲講得好過個班舊會然打手

劉細良太平紳士會考2A、全校第一

林鄭學歷唔高？

林鄭係奸的

大撚把人成績好過佢
我都好過佢

要有一個好似團長咁既人 帶佢地衝過去比野獸巨人殺